我们从历史中知道，试图摆脱它们是行不通的。 土狼搬到你家附近了吗? Kathryn Hulick | 2020年9月3日|学生科学新闻 
 来自加德纳的民主党议员史蒂文。布拉德福德星期三对议会司法委员会说，有摆脱坏政客、医生和律师的机制，但没有摆脱有法律权力使用武力和夺取生命的人。 萨克拉门托报道:琼斯、COVID-19和远程投票的讽刺|萨拉·利比和杰西·马克思| 2020年8月28日|圣地亚哥之声 
 不过，由于这一法律努力，索拉纳海滩可能很快就会成为北县第二个自愿取消非法电子邮件保留政策的城市。 北县报道:为什么我们要起诉索拉纳海滩，2020年8月19日，圣地亚哥之声 
 虽然销售团队销售一套产品是有效的，但去中心化会摆脱专业知识。 “创新预算已经没有了”:出版商适应了品牌内容工作室的增长 
 这让卡森和他的同事们想知道，去除抑制细胞是否可以为检查点阻滞剂更好地发挥作用创造一个环境。 这些细胞减缓了免疫反应。 让它们脱轨可能有助于对抗肿瘤，埃斯特·兰休斯，2020年7月10日，科学新闻 
 他说道:“我觉得手机游戏开始蜕皮了，摆脱了所有的陈旧内容。 “沙漠高尔夫”是“愤怒的小鸟”的现代艺术|亚历克库巴斯-迈耶| 2015年1月2日 
 事实上，要消除整个世界的同性恋不平等，还有很多工作要做。 你如何帮助建立一个对lgbt更友好的世界| |014年12月12日|每日野兽 
 与此同时，像GLAAD这样的倡导组织帮助我们摆脱隐藏的偏见和偏执。 你如何帮助建立一个对lgbt更友好的世界| |014年12月12日|每日野兽 
 “他说要让萨凡纳休两周产假，”这位NBC新闻类型的人说。 《今日秀》最新崩溃背后|Lloyd Grove | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 “美国人是一种工具，被佩赫地区的萨菲人用来摆脱木材贸易中的竞争对手，”扎尔瓦尔·汗说。 黑暗之心:进入阿富汗塔利班山谷|马特·特里维西克，丹尼尔·塞克曼| 2014年11月15日|每日野兽 
 我只离开六个月; 你知道我已下定决心要摆脱这一整套诡计。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 但我无法摆脱这样一种想法:只要他有权力，他就会像给麦克雷一样给我同样的剂量。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 为了消除我们的哀怨，船长把这个迷人的小镇赞美了一番，叫人把我们送上了陆地。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 英格兰当局明确宣称布鲁斯有意除掉他的对手。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison 
 吉莉为了摆脱你，跑掉了，还喝了一顿酒，摔得七零八落。 他们面前的世界|苏珊娜·穆迪